Написать функцию, которая находит среднее (по величине) значение трех чисел.

Примеры:

1. middle_value(1, 4, 3) -> 3
2. middle_value(40, 5, 1) -> 5


Напишите самый простой и читабельный код на ваш взгляд.

Постарайтесь минимизировать количество сравнений. Докажите, что за меньшее число сравнений её решить невозможно (потом обязательно попрошу кого-нибудь из вас расписать доказательство :wink:)